楊屋道街市海鮮黑店

今次想同大家分享一下呢一間黑店，位於荃灣楊屋道街市嘅一間海鮮店。名稱叫陳女xx海鮮咁上下。

相中那位譚生相信係店東，出晒名，因為Facebook 竟然有佢一個苦主谷。究竟啲消費者受到幾大嘅怨氣先至會去開一個 今晚煮咩海鮮-良哥苦主群組呢？大家不妨上去查一查，個群組裏面一地花生🥜

講返呢一間海鮮店先，呢位人稱良哥有一個Facebook 海鮮群組, 定時就會出Po話你知佢做緊乜特價，例如$100/12隻鮑魚，但好多人去到發現並無此價錢，一時借口就話賣清，一時就話無呢口價錢。跟手就變成$150/12隻鮑魚。此其罪一！

又有時，呢位良哥又會借d意放少兩隻鮑魚比你，等你返到屋企先發現少左，到時候佢又會借口扮無知，叫你下次黎平返幾蚊比你！

最正係佢好中意賣死海鮮，d質素出事後，仲要唔準人地投訴，只要你一投訴就會踢你出谷。禁絕一切反對聲音！係咪好似曾相識呢？

佢d惡行真係不能在此盡錄，葵青荃朋友們，溫提大家，遠離黑店，此店太無良！

正路都唔會睇post 買海鮮去到見到靚，問下價先買架嘛

樓主毒撚鍵盤戰士

去到貴左都照買=水魚

買海鮮唔好懶

條撚樣開個濕鳩group 搵人做媒呃人呃咗都幾年啦
咁耐先上連登 應該係因為得啲中女中佬廢老藍C中招

利申 淨係入咗個苦主group 食花生食咗好耐

落街市買咪得囉。

岩岩瞓覺既蟹,蝦

有無間野既相睇下先？

去楊屋道買海鮮緊係幫襯黃店

呢條友都呃咗人好多年

楊屋道都唔去嬌姐 抵死

咪再幫襯

無良哥最出名就係啱啱訓教海鮮

無良 真係好出名 但仲係好多on9入去俾佢呃 好波

呢排多左師奶被厄後就醒覺左，係苦主谷怒屌！

新鮮熱辣，條撚屌又比少條魚人啦

g持藍屍呃藍屍/無腦港豬

似啲c9啱啱上網
發現原來網上兇險
竟然有騙子！

嬌姐海鮮
兆記肥牛

樓主pin #10啦

依間都呃咗人好多年見佢谷啲c9打手都想嘔

lm

推